如果繼續溫水煮蛙，香港會變成點？

溫水煮蛙時代，高登仔幫奧運中國隊打氣，中年人上大陸叫雞，立法會有人例牌反對擲下嘢然後乜都通過，民主派坐船出海保釣，外資奶共發大財 ，國民黨統治緊台灣。

明明溫水煮蛙好成功，點解突然間要全面加速？呢盤棋真係難明。

有幾難明
換咗隻小學雞上場咪咁

中美貿易戰

咁多人唔上場，偏偏係小學雞上，冥冥中自有天意。

係，同林鄭上場一樣

希望係

小學雞中二病發想做毛澤東做希特拉